\begin{titlepage}
	\newpage

	\begin{center}
		Министерство науки и высшего образования Российской Федерации \\
Федеральное государственное бюджетное образовательное \\ учреждение
высшего образования \\
		«Московский государственный технический университет имени Н.Э. Баумана \\
(национальный исследовательский университет)» \\
		(МГТУ ИМ. Н.Э. БАУМАНА) \\*
		\hrulefill
	\end{center}

	\flushleft{ФАКУЛЬТЕТ \hfil <<Информатика и системы управления>>}
	\flushleft{КАФЕДРА \hfil <<Программное обеспечение ЭВМ и информационные технологии>>}

	\vspace{8em}

	\begin{center}
		\Large Лабораторная работа \No6 \\
		по курсу <<Моделирование>>
	\end{center}

	\vspace{6em}

	\begin{center}
		\textbf{Моделирование процесса работы парка с экскурсиями}
	\end{center}

	\vspace{8.5em}

	\begin{flushright}
		Студент: Карсаков М.Ю.
	\end{flushright}
	\begin{flushright}
		Группа: ИУ7-75
	\end{flushright}
	\begin{flushright}
		Преподаватель: Рудаков И.В.
	\end{flushright}

	\vspace{\fill}

	\begin{center}
		Москва 2019
	\end{center}

\end{titlepage}
